[I/A] World Flipper 彈射世界(24) ▼#1001係艾汪To猜▼

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

邊個唔開

唔開9314

正諗住話 以後頂置唔開POST個仆街係POST頭

BTW 希望 @E你今日內可以搶多個PO既1001

兩個ac都無風奶

咩玩法

有冇人要陪打
可以打到聽日

220860 不死上連

矛盾大對決

巴打唔使瞓？

-1

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

加fd 一齊玩

LM

身為男人點會需要休息

小心手機爆炸

頭先 ios 轉去 an 課左50石試下，點知轉返去ios就冇左個50石
想問下 ios 同 an 既課金石係咪唔共通？定係有Bug？

慘

Bug嚟
課金石重開驚就會唔見咗
好似冇諗過fix

japan flipper set埋vpn叫你班人咪課金 點解要fixed?

唯一唔會唔見既石係用日本app store account課

暗上 052982

屌好彩只係課50石試下，唔係到時課一 pack 就成 pack 冇左

其實仲係到 你係所持星導石個頁就會見到

到底點樣一路用風奶補80%UP比光劍 又一路食傷扣血比暗次元壓50%

Sorry 巴打 禁錯

仲係度, 你入多50之前個d就會番黎

484845 不死上連

但係佢AN課完番IOS唔係不嬲都睇唔到咩 好多game都係

暗上 290899

去所持星導石個頁睇左，有償: 0
真係冇左

差少少升,冇晒疲

入坑了

火 70過左啦 好彩最後1500石抽到隻虎妹

而家都咁靜過多一星期都唔知仲有冇人開場

開唔開得

乜9下面再個詳細架

我啲石消失多過你打返黎啲無償石

無 唔會再有人開

突唔突爆隻光盾好

今日星期五
係時候mark人

清算班死mk

想問下 暗背水隊 暗大叔 其實落唔落好
爬左好多文

sure

第一次過風70
一隊垃圾

想重刷兩奶開局

289199火上

女仆同暗大叔換位
冇問題

107861 火上連

90同100差好遠？

差3%血攻

大叔係咪sub位好過main位

抽唔到棺才仔

其實應該唔止
突一次差3%
兩次6%
未計90升到100中間加個d實數

其實雷隊 鬼頭係咪必放U位？

m 位

記錯左4星
又岩

但都係唔想突 依家都好似蟹蟹地

appmedia : SS風奶 , S狐狸卡叔

日日變
信邊個好

同連登風向一樣姐

484419 火上

而家先打主線第5章,原來把弱化弓係5章出,狂打佢先

連登風向有實質證據
堅係過到
appmedia 呢啲

好多地方都有
ex 又有
推推下就夠5把

我覺得好過gamewith

光上
480134
-2

Why not 玩光隊就要玩到盡 冇得返轉頭

但雷奶 九尾 雷龍
冇位放鬼頭啦喎

咁u 位

吊你

九尾放Ｕ咪得

其實光隊幾好玩 只係成日睇住隻光盾爆炸死左

過崩壞70再傾

光隊同好

354788 火上

過到暗70

巴打follow ar

雷屬角擺U位發唔發動到白虎武?

m atleast 1 雷角

m 位有其他雷屬先得

斷左

好,同好多關入面D素才我都仲未換,睇黎要曾呢段時間開場抱你地大腿

大ban周here?
183733

講真，再唔加開場獎勵真係搵狗開

有奶便是娘

446818鷹頭貓

新降臨？

換隻歌姬可以轉隊玩

做What
想要
抽吧

如月誠係巴打？

入左

不死 284670 刷幾場

完

終於過到風60
岩岩拎左一粒風弓珠
插邊隻先

入左但又關左見你

我比左風奶

單奶就插風奶, 雙奶就可憐劍

cls
兩個ac一齊死

屌 想喊
啲風既細珠不足
唔知開下小醜 木狐個盤定升爆木奶招技好

等風日

論唔努力打定料的下場

打多幾場有得換
350417

星期日幫到你

琴日先完左
最快星期日全屬

星期6冇?

有風奶我洗炒

換咩

岩岩出25金

9號抽囉

係唔係有新野

唔係
活動pick up咋

水舞者UP

好波

巴打一陣再打
換野砌隊先

直接跌左隻4星

好波
等你開

幾時雷奶up

332483 暗上 2條體

其實不死 刷到換哂素材同 把斧 仲有咩要換? 5星破星個個 要好多先換到...

火70得成功左一次之後係咁炒

琴日8點開始玩咋

打多兩日你就會太多coin 嫌佢得咁少5星破星比你換

玩風要突埋把杖

COIN既意思?

突爆左把不死杖

你打boss 跌果d 銀色金色 coin 啊

新手，想問風奶插武器珠係插弓珠？
同最易打到邊把武器用住先好，唔追求最強嗰把住。

3場貓頭 483 017

咁照打啦
d每個月都要買解石
打定唔使煩

新手可以插 無名之弓 珠
你有2把果時覺醒佢就會比粒你

崩域平均幾多場先出一次武

但冇體了 唔通爆石打?

就黎忍唔到手想買綠石

成個post 就係得你咁傻仔開場

SOR

嘩，姐係每把武分解出嚟嘅珠都唔同？

我見貓頭鷹都有風珠 換 , 會唔會好過打 星期日/?

會

寄生蟲 集合區

巴打
429421

好 咁我真係爆石打 貓頭鷹有冇人刷NNNNN場

係，粒珠基本上= 把武
d 效果好似一樣

咩事

人性既考驗

444474

你放code 自然會秒爆

把弓屬性係咩

留意唔係分解
係覺醒

好似係夠combo 數 加技能條

４０Ｃ ＋１０％技條

340424 水上

JYIU係邊個 可唔可以快少少THX

好微妙
等隻機械人高lv d先

打打下就升

40 combo好易咩=.=........
可以唔使連續？

JYIU CALLING

唔連續點叫combo呀

10/10

刷到爆為止

想加入

332483 -2 暗上

光隊孤兒仔
有冇軍師吹下光暗

隻角色係咪升爆左會唔同樣?

開曬技就會變

我都係光隊 u are not alone

same
仲未諗到點砌好佢

nox 三開勁lag

呢到大神E巴咪光隊
佢有玩其他屬姐 佢一直都有讚光

444474 想刷貓頭自己入

打埋呢場應該無體

你係糧尾/?

打貓頭換把劍係勁嘢？

好似係 但有得換素材

買過部機

出夢見多過霹雷

用雷電幾順

啱啱光隊先過到暗70但真係要升齊啲嘢

多謝巴打

仆街早知換雷奶

再黎斷左 070714 貓

第一把

井左風奶？

各位盡快禁 THX

....wtf?

雷龍

岩岩VPN斷左

我係wow左條雷龍

? 冇留意 我冇雷龍 好似有人用

點樣連落twitter到，淨係搵到連game centre

兩隻都冇都課咁多
本身咩開局

0秒一場..............ELYSION

編隊時個輔助位放邊啲比較好？

咁慢

光劍...雷狐狸...火龍

係愛呀

貓團 準備收工 有野做

小妹新玩

呢個星係點拎返黎？我玩咁耐都係0

打雷可以進取d

THANKS ALL

課金

風隊有風奶劍鬼亞里
平民副手應該點揀
同埋風隊完成版既副手要邊隻

武一定70先跌?

要換隊 不了

都話冇雷龍

下星期all in未

083743 不死上

。。。

🦉

係咪雷龍太勁..

差1粒先夠突爆貓頭鷹把野,可惜冇體

312467 暗上，兩個ac輪流開場

都話冇石

可以點改善？指點下

有咩耳機同player推介，想入坑筆直5000，中意bass

金剛棒

換埋CM 退退地燒

又扮

井

其實貓頭刷風珠定 星期日風珠 效益好？ 貓頭可以秒

我願意用兩隻水奶換雷龍

貓頭鷹得150甩

唔會日日刷新咩？

早幾年比fd推買左個耳機3千蚊然後掟左落洗衣機壞左。。。宜家又想買返

邊隻係雷龍？

睇你點組

好想好像你咁秒

2星風刃妖怪
既平民又完成
其他po box睇睇

近排入咗對Fostex TM2將對CM轉埋無線 變木耳

又唔知你有咩點答
風刃狐 3星貓 3星雷屬黑肉 3星雷屬劍

暗隊一炮最多打四分三

有冇人可以畀啲建議我應該點組？

活用加leader攻既三四星

Keyword :
花式 ..沒有我們...

不如你去爬下文先

打唔打多幾場

239408 不死上 連開

冇棺材佬 仲有冇得改

F5 ing

我有爬過下，不過見啲人組嘅我都唔齊

打貓頭應要棺材做乜

511086

睇既係理論
唔係copy cat

oops 以為係講緊上級協 冇事了

屌斷左 冇體聽習再打

我衰乜?

thx

前面個格

風隊簡略理論：
1號：風奶，sub 非增傷類buff
2號：風攻角，sub技傷
3號：風combo角，sub combo角

武器 / 珠：儲技類

試下自己砌下，學下。

喑波仲研究緊

謝謝，我望下

想一炮打上級 但點都係差少少

崩70 隻白虎好柒煩

暗隊冇雷書 全隊加sg 好難開波開齊技

日本電視都有賣廣告 睇黎CY推緊佢

iu ho ng ho diu

爆曬技應該可以一開波就爆到技

隻game無得轉區課？

JM9

前面個格未學

2星鐮鈾招技大到轟半個MON 癲到

仲好用過3星貓

雷龍你在哪

仲打唔打

第三隻放4星風屬定照舊好h

四個帳玩唔哂
放兩個換幾餐晏仔

第一：75LV 1500石 全通

第二：53LV 1700石 打到EX4

有興趣tg 我

全通係崩壞70全通？

131 374 不死上求CARRY

打爆哂啲木樁

有無人抽親都係重複
我得4隻5星 結果抽60抽 4隻5星全部重複

172259 不死上 -2 連

進度快人兩個月

268718 大蛇-1

重複到傻

我每個都follow的

iPhone黑Mon玩唔到
有冇方法解決 重Down都唔得

換iphone

而家仲有無jb呢樣野？

彈左....

292977
大蛇-1

點解永遠係屋企玩就彈GAME

磁場

想問下雷奶係土咪風/火隊幾乎係必需？

風奶先係

用XS玩唔到 7plus反而得
點解會咁架

紅菇係咪只會拎到1粒

我都唔知 但我冇Jb

想問再生效果可唔可以堆疊？
例如光補前+光盾後補量會唔會加？

大蛇 234 746

貓頭2場208725

466032

抽到風奶加兩隻カリオストロ係咪開得 刷左成晚

差隻風劍

yes
雙奶是撚旦都過
by唔記得

大蛇把武光劍觸唔觸發到架

雷奶係可有可無？ 我見好多巴打都放雷奶做風奶sup

可以但時間太短 你拎雷奶/風奶個PF仲可能好用D

依個老實講其實冇人知,但我知用左會高攻左,而且係我咁多武器組合之中,咁樣叫比較高傷先會用

咁最好全部5*有晒添

但雷奶真係唔係必需

當然雙奶最好

066017 白虎上

奶屬時代

國難當前唔想幫襯淘寶

咁玩住先

大蛇直接跌咗隻5星比我

星期一我個光fever隊仲抽唔到風奶就玩過第個算
反正分身

刷撚左成千粒細珠先得7粒金珠

得番第一個

係唔係要打到第6章先跟得上你地既進度?

打到第6章可以打協力

轉無線音質差好多係咪

呢到啲大佬痴線的
車尾燈都跟唔到...

噢 咁我繼續自閉先

169620 不死

冇80書同40珠？

又唔係差咗好遠 一定冇線咁好
但仲可以接受 太方便

想整6隻補一隊

大蛇 求carry 2場

大蛇 381 298

火上 268612

283 646 不死上 -2 連刷

sor 即係邊把

刷極都無風弓

又唔加好友

無

Full撚左
等等 我出去del 緊d 唔follow me 既仆街先

168612 火上

268612

100好友位真係唔係幾夠用

小薯冇人加

仲要唔user friendly
要一個一個del

不死上級 連開一條體
388965

真 del完又要碌返落去

幾時先可以AUTO 70 100%過
依加十次有八次係會炒

你條體咁短？

即係你仲要升下隊野、炒8成點刷呀

刷左成日終於開得局 求加好友

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求場

今日刷左好多場70
粒武都無

60同70難度差得幾遠下喎

283 646 不死上 -1 連刷

同me 打幾場大蛇
Via 好友入

升1lv+1個是基本吧

己開

需要大量惠風同MANA
D人都係差D萬幾既技 唔夠MANA

有個+號

唔課呀屌

-1-1

秒爆

抽少一次, 有180000

計左 爆石用4虎做頭拎加經加MANA武
500都近乎平均值有60000綠

呢兩日用左差唔多4k石買mana同爆石刷曜日
是咪正常

287160貓頭鷹*2

好過射落海

陣間12 點quote 你 應機就開一條體比你carry
有咩想打

我錯了

係朋友

好撚後悔
我都幾撚肯定個pool 實際你5%
仲要咁撚閪出動畫比假閪望人

新手求加好友

屌
但都未升爆一隊

ice5?

不死上 388965

blue ice?

496422 貓頭鷹連發

有冇大佬可以話我知風奶放邊粒武器石

就算轉左閃咪又係重複/水毒
算吧啦

blue girl

新手留名

點解又有1mb更新

fix完1個bug要加返個新bug落去

－1

327039
不死上狂刷求curry

雷隊唔用雙奶, 要過各屬70 會唔會好大壓力?

仲差一把

無咩壓力 因為根本唔會過到

如月 手動全ss

我都過唔到 好想要把鎚

無課玩家，打到第七關，有時打exp 50都唔夠打
唔識組隊，有無巴打教下我有呢堆角可以點組？
之後打咩活動整咩武器？

機械人中級 215 594
新手求大佬CARRY

開得

我手動過哂喎ching

手動不了
手動過的話第一日都過左

唔該哂

448935 不死上 打兩場

我預設左大家問緊自動
呢到會玩手動既...

求被carry

未自動到之前手動過70好好玩
但自動得多手動返仲廢過自動

全晚冇鐘禁

石像中級 158 950 求大佬

開始沒落

no follow

開左房係咪無左轉波士打

越王呃體

完場Follow左
無計到？

幾時出紅箱

咁落去真係愈黎愈少人開場

我已經block 左你寫住唔fol

Sor, 新手唔多識
完場先互follow都會扣？

其實我係問緊手動

今日入十次場十次都係唔fol
係咪個ser 壞鳩左定係我中bug

想知大家sh定已經抽哂啲石

而家都係同FD自私打算
加撚完D FD開場果陣又唔撚開比互相FOLLOW左果D入

手動可以請教如月巴

加fd 係自己唔扣體
邊個話會開返場比你諗太多

再閈seesee

儲左差唔多 10,000 石

有冇人

抽 實中

打多幾場

013059

我有懷疑過係按返回房間之後對方先FOL返你就會BUG

利申無驗證

升爆鬼頭招技+到幾多技能槽?

Meee

2x

其實應該有bug
試過幾次打完follow見仲要扣體
之後走場再入先變返0體

有fol

頭先另一個巴打有無扣體
完場都有Follow

無特別想抽既野
雜隊頂住先

有無扣到你體

都係個句
隻驚好玩之處就係關卡設計
手動玩先有個樂趣
下下自動玩不如玩支那手機驚神裝點擊就送

唔sure 再試？

重刷

我開？ 你打唔打不死

無女風劍無力之後打唔到

都係唔打住
就訓

有咁差咩

Okok

打唔打， 打咩 ？ 大蛇？

下下自動玩不如玩last idea

點先可以多d綠色珠 升技要成萬 都唔夠既

試下大蛇 124269

就快去旅行 諗緊洗唔洗課d itunes 卡看目門口
雖然仲有5000 石

你呢個抽咗幾多抽

點解上級solo好似難左好多咁既

你有冇斷

差唔多十個十抽

用石買

我vpn 冇事但係唔知做乜彈左
268 401

咁真係重刷好過
宜家太過四不像

無斷但爆左

轉左vpn location 再試

開分身比自己協力

313 405

記住加返me 好友

請問有冇人打白虎上。
4700戰力求一齊打

我

361027

full左

幾百人芒po

白虎上 183073

唔係我出事我順

求幫打不死上

194510

秒full

冇啊

你用咩vpn

Express

你開多次呀不如

467332
白虎上

大蛇
262403
-1

佢真係話full左入唔到bo

之前black friday 好多vpn 特價
我用surfahark 好順

%?

今次fol 到喎
即係之前個班人唔fol

大蛇 286150 打到無體

睇過好多刷首刷文，好似要刷齊一隊先得
依家風同雷係 皇道？

大蛇295 473

雷龍先係皇道，大陸仔玩到開場6200K

冇可憐冇貓只好咁組住先，但雷70得s,但比我之前果組穩

點組先打到咁既傷

雷隊要有角又要有裝
玩風平好多

雷書係咪即係呢本？

用雷奶同可憐combo 好低
成日斷
回技慢
要升好多技先得

好難有一隻+skilldamage
高combo
有奶水
三合一
skilldamage+奶水=雷奶
all skilldamage=雷龍
中combo+skilldamage=佐倉

雷奶個範圍咁大其實都打到1x combo
當然主力唔係呢個位刷

有冇巴打想輪流打不死上
我可以開10埸
有意揮個手先

開場帶我?

有冇人暗上 1條體？

無體

我開1場ok?

join

如果我去淘個首抽帳，簡風奶+可憐劍，仲要多隻咩五星？雷龍都好重要？

比d時間我 岩岩join左大蛇

081343

Ok

雷奶雷龍

雷奶

5保1+自制down痴撚左線，d人越玩越高傷，點跟

無人

滿

條腿

191720

大奶奶呢

胸不平何而平天下

呢四隻，就可以一開始玩得舒服d?

係咪真

一腳頂三奶

ching sic ball

+fd...

加左

唔知點解..愈玩愈有當年mh隻夢界物語feel

應該係顯示有bug
最後無扣到

第三隻唔係雷奶

雷奶唔係雷狐

個個淨係睇到九尾對奶

白虎上 258708

咁卡叔又真係冇奶既

wt is ka suk

彈

暗上 141455

平胸死港女

呢隊先岩？

禁錯，無換可憐劍

差你 191 720

以為完

仲有貨快買

仲有 27體 打唔打埋？

冇體啦 thanks

要暗大叔好過雷龍？

暗上 385751

唔好諗。你無位放雷龍。好快清袋

我開倒2場

點解你地咁大力

呢關開親技都無10combo

我又升 Lv 有冇人跟

跟

岩入鐘場wait

OK

暗素材未
想絆哂條暗隊

491 410

白虎上 504585

暗上 -1

絆哂

唔抵得Ebra條雷背水

Dafuq

你2個暗
試下唔落風奶先

暗素材都未出絆哂係咩玩法

multi落奶咁冇自信

我試下隊炸

風隊真係好悶

真
邊個落奶邊個就係鬼

好似慢左

隊伍全體被賦予浮遊效果時、風屬性角色攻擊力 + 30 %

30咁能少

正常 雷隊有升巨象

浮遊易d combo
試多次貓頭鷹先

Multi玩風都係行行企企睇人表演
30％攻同垃圾冇分別

白虎上 463802

個個都係你地咩

話說貓頭鷹招技真係全部人都食到
右下見有icon

你sure係你既buff?

一開始得我開技

冇體啦

我可以開 479340

終於攻略完70
可以刷返王

有冇大神望下點組暗隊可以大力d

有無邊隻你一炮打唔死試

有冇大蛇R下

三星sup 放埋上去

雷牛換暗叔
暗叔去2 sub
2sub 去3m
3m 去3s
好似係

白虎難d

你係咪一開波可以出晒3招?

我嗰隊就咁

yes

刷左陣 終於上到風60
但想上風70死係第3關隻老虎
Auto好多時break唔到
應該開多啲mana就夠做

go 最好拍低睇數字

冇牛角 冇女僕

女僕點會擺U

中重複但個box唔見有2隻既？

升lv個到右邊突破

咁樣開唔開得波 個阿伯中左2隻

重複會變突破石

Re

升一隊都好難
你地打咩野升第2隊?

帶打定係刷咩關?

依條撚頭個大技1lv冇U冇武器打800幾
U條條友500攻打30k
我感覺到佢加雷龍會係新一代on9隊

有冇人想打貓頭鷹？

試下先 thanks

冇氣,tmr先

佢m?

諗緊雷龍頭U佢

棺材 + sup 自爆流

ok訓

我想一開波秒boss 姐

10 次彈射時、自身技能槽 + 5 %
佢成740技能槽 係咪即係逼你玩彈彈波

擺頭用整備士回

等大佬食評 我繼續返去練水隊先

m佢好快儲技

咁樣開得未？

アビリティ3
メインキャラに編成時、自身がスキルを発動時、一度だけ自身のスキルゲージ + 100 %

一入場連用2次技

快速疊被動

降雷耐究竟有無得疊
如果有書俾leader...

3隻5星好想開 但post頭又話要同屬 開唔開好？

咁易刷就刷個好d 啦

打多陣主線抽多1500睇下

好d既意思係要同屬定我呢3隻都廢？

有但乘乘
巴哈有post

其中一隻廢，可以抽多10抽睇下咩環境

@E巴

滿層
1700k係雷龍
2100k係40lv未升技呀伯

乜撚野話...未升技呀伯，係咪咁撚柒勁呀

見證新風向誕生
雷伯

雷本身唔係有2下？

一直都係一下

試下呀伯U雷龍+科學家U 4星火龍女+鬼頭U光盾/大蛇角睇下會點

嘩 我有M位

我咪依個setup

唔係wo,呀伯招隊長咁廢，算啦，都係拎黎做U

見班大陸佬放大蛇角down王開技增傷，個下癲

見證新風向

不過我有個問題，實際拎出去打點開佢技

雷書一拳收隻王皮

又唔同屬

係咪都係重刷算

差隻可憐劍

得3隻5星仲要唔同屬

4隻喎

試下推埋個主線睇下抽唔抽到風劍同雷奶

Re啦

得一隻風奶有用

今日有咩風

我眼中就得三隻，好撚水好撚毒就唔太睇得出係5星了

雷拳呀伯一拳超人

一出門口就見到一樣玩阿修羅霸凰拳既朋友

要幾快先入到崩壞70ss?

好似14-16min

無一隻夾到=無撚用

...

頭先有場14mins 都仲係s

放心 冇xx

全部唔同屬

玩落去睇下點

夜晚好撚多歐狗

叫5飛

今朝買完60000mana 而家又唔夠用了
係咪又要買

買買買

玩住先
之後中到雷奶/可憐劍/光盾就得
唔想再刷了好折磨

5000萬分SS

隻光妹好用過風貓咩

我冇啊屌你老母

抽啦屌

窮能來的 不了

火隊T1確定

點解唔用2星隻鐮鼬頂住先...

真心唔明點解過唔到70

海賊用雷斧定火劍

隻海賊伊藤靜黎既喂
屌啦星我唔理勁唔勁都升隻黎玩先
Leader禁一下出7隻兵
愈多兵愈多combo
愈多combo愈多兵
再多兵再多combo
之後d王叫既小怪都唔夠你d兵多
火隊直頭唔洗再投訴冇得auto, 依條隊唔auto都唔得，禁唔切跌哂d兵落街
建議大家唔好再問乜野風光暗雷
依條火隊一定全驚最勁
拿，新個把劍每彈15粒兵就回技能槽
你插落海賊到，再裝埋火劍技
咁我地用位置3既鬼頭黎幫佢開第一次技先
自己出5隻，U位出兩隻，禁一下技出多7隻兵，加埋自己個三條友你仲多過大蛇d頭
咁每彈一下坐底10次，彈3下就回15％技能槽，你仲有隻鬼頭係到幫你回魔
唔洗幾耐你d兵仲多過隻王d怪
中間把野加兵仔100％攻
平A都拆你骨
大家唔洗擔心，依條火隊都仲係好勁
大家唔好無視中間隻忍者，佢都識生3隻兵
咁我地平時就會有13隻兵係到彈
反個手已經level3 PF
海賊開技個時上面會撞條船入黎
依條火隊又玩PF, 又玩技能，其他屬拍馬都追唔止

試下把弓比風奶..

雷斧
火劍插整備士

係咪可憐太少血 比把5星弓佢頂下血囉

火劍珠?

btw, fun隊, 唔好亂黎

火隊

見證本晚第二新風向..

潮文黎

我打既

Po巴哈

點解今日打雷石反而缺lv2石

都係輸

一直都係缺呢種

定係你未開夠板 全隊差唔多滿lv得6千3戰怪怪地

崩弓插風奶, 貓頭鷹劍插四星貓, 四星貓U二星狐, 三星貓U風奶, 掉撚咗阿里莎, 40com弓轉不死杖

呢個開唔開得？

更加不了

冇奶= 食屎
刷過

刷1500石中隻奶咁玩唔玩得

睇你玩得係咩意思
光隊暫時都未有手動自動全過崩壞70

暗上兩場
291 229

咁其實中咩先開最好 不如直接刷果隻

雙奶可憐

好 試下刷 唔該哂

咁雷叔結論係點

啱啱回夠體最後一場
輸出差幾倍

阿修羅霸凰拳

有望克屬打蟹破6240K既大陸佬記錄

有償石幾多抽可以換隻5星

雷伯.gif

9pack

30次十抽

告辭

506931 光上打一條體

仲有冇

打多條體先

有無位

full jor
就黎刷完光, 得番火同暗未刷晒

咁我去打MH算

陣間開另一個場囉

咁既戰力就過到風70
雙奶的確好洗

公廁

咁快走晒

仲有2場既體未打

解散左唔見有場

打數字都入唔番?

開場刷火會唔會冇人入

早晨

早場any?

不死上廿埸up 求curry

可以加好友先
696460775

真係唔明點解6千戰力刷野都唔快

無隻雷奶辛苦好多

新手想問下
風隊 睇過2位通常用可憐劍
無既就用4*太刀果隻
想問下 如果有隻5*男斬擺2位好定用4*太刀好
好似無乜人講呢隻男斬

6千算高嗎

應該算低

係呢依家我地都萬幾兩萬戰力

水上

我都幾肯定如果我有佐倉我會砌到最OP既火隊
可惜係我冇

水無人打

可唔可以講解下 雖然我無火海賊

可憐劍 用咩sup 好

未有佐倉之前我都唔會share除咗兵仔潮文以外既火隊

掉咗隻阿莉莎, 可憐U三星貓, M3擺4星貓U2星狐

睇完啲技 我覺得咁最勁

白虎上級373899

插左武器珠,過左風60,唔插過唔到

太早矛人玩

好撚凍啊

四蛇刷唔刷水上

一晚先十頁 我以為會有新po

唔刷了 準備睇返校

可以點執戰力唔上唔落

game已死

其它呢

我想問雷龍你地推薦科學家定暗大叔，配武器珠我全部都係配雷斧，定係用其他好

388 782 不死 上 連刷

唔見

249159

249 895 不死上

Carry到先入 得30lv

-1 大佬

加哂我兩隻人，輪流開

507962 白虎上

白虎上 408330

斷左 503 380 200體不死上

要carry

唔Follow人點同你打

有follow 頭先斷左

DNLM 風70 成撚日炒車，最需要係佢把弓
其他70都無乜問題

推

5星木大叔仲有無用

冇

426020

貓頭鷹

nox 三開連機打 硬係有一個會斷線

大蛇

281935

我打鐘仔見到有隊水舞者打大蛇高貢獻過光劍同大波炮

石像上打到冇體,打完第1場會FLLOW,092 868

104215 不死 上 連刷

兩個豬隊友

開幾場大蛇-1
312830

場主斷左線

好灰
又無海盜，雷大波，可憐劍

隊隊組完都係差d

黑人問號

9成齊

光隊 又無乜力

暗大波壓血流囉

假膠理黎做咩

我玩緊上面果隊
岩岩過左70風

起身悶

無房號寄生

講咁耐又係想曬 收皮啦屌你老母

你開就有

咪係
雙奶有哂

288933 白虎 一條體

一係post就見到曬命撚

貓頭 314553

yes, me 豬隊友

呢d垃圾第一時間等佢單機

首抽2 五星，多過100抽都只係多左一隻五星，有冇巴打教下點組隊

聽講水舞可以俾冰圍住屈千幾combo

要用vpn玩？

好衰唔衰
偏偏無雷龍

係

乜都冇但到60lv又唔想重刷

連50崩壞都打唔贏...

係咪唔夠lv 同裝咋50 應該ok

不過你又真係隊隊都唔齊章。。。100抽咁又慘D...

呢個已經夠打70 la

日日重新下載data點解決
已經熄左Auto offload apps

都齊裝，雖然未突滿，夠打雷果關，但其他屬唔夠打

禾刀吾齊

好灰，後期拎石又好難

7000戰先諗跨屬啦

係咪抽多隻風奶可以開波

雷奶 抽極都無

屌一起身就金剛棒

11隻5星都叫春

抽撚極都冇

唔講以為抽左一井

白虎上級
有冇人幫手carry. 新手唔夠打
505372

我發現左一個問題

我隊風隊打唔到火屬70

白虎上 116781

d曬命能真係

026938

新手一問
共鬧係咪一定要入code
無得入人地場 or 比其他玩家入？

我隊風隊其他都打到就係 風70 過完一次後瘋狂滅

你開場可以揀公開比所有人入= 左上角禁鐘仔入果d

十抽集氣

一樣

334891 水上 打撚到嘔為止

垃圾game del得

岩岩個彈珠台完美miss 曬金珠彩珠，突然間覺得心口都拿一拿

冇暗大叔 用佐倉有冇用？ 起碼開技快

一開始用左招回血會唔會唔係幾好

有雙奶是但啦

想玩火隊 唔刷公廁隊了 火隊咩係必要 刷到點先開最好？

d 風好柒煩成撚日break 唔到
白虎瘋狂食 2-3/3 hit 爪
最後又成日死係不死

佐倉SUP可憐好啲

齊哂3隻5星你點玩都係咁上下
所以是旦啦

姐係3隻火5星+風奶？

半個月後番黎重生 🈶️聖誕火奶

426 689

咁我而家刷火隊起手 草石草到聖誕咪岩岩好

岩岩好到時爆死重刷

屌你啦

413672

斷9曬

462528 斷撚左 再嚟

462528

235810 不死長刷

岩岩dl 可能係秒經
想問一入game就咁 點玩...

又斷 咩料

383748

首先要開vpn

我其它都清晒, 仲清緊光70武

火70點打都唔得

火龍佐倉

啱啱行開左

218669 不死

280978

重玩，呢隊起手 有咩活動要刷左先？

330060

冇優先 依家活動一個月
慢慢升就得

咩料

唔知
我出一出去

218669不死 繼續

唔打了？

唔打住

039 391 不死上

不死上471564

升新隊應該用滿lv隊直接刷50lv經驗關
定係用新隊由30lv慢慢刷上去

042966 蛇

050941

邊個模擬器連機唔會斷

超低配冇鬼劍雷龍雷奶 穩過跨屬70 Auto 純分享

108940 白虎連刷 分身account求carry

水毒

nox

世界第一

仲可以多開
一次開3個AC刷不死中

用緊 個隊長係咁斷 其他2個隊員就冇事

睇完返校 好唔開心

雖然咁樣無限體力 但係要場場重開好撚煩

頭四十抽，是咪開得

067653 岩岩有電話 重開

恐唔恐怖 , 下星期同條女去睇

240083 繼續 不死

你想睇恐怖片定點先

正

本身淨係諗住用黎拉高風奶d血，點知個毒環會好易破到弱點 All in 水毒

一陣蛇王去睇返校

你地有冇抽武器？光隊冇武器，唔夠力

開咗5個分身輪流帶主副ac
隻game=冇限體力

一樣斷

條女一直話好撚驚鬼好抗拒

齊章，試一試，你角色裝咩珠

312385 不死

新風弓，2星弓珠

水劍U好廢WO
用雷3星連擊女仲好

抽雷書抽到懷疑人生

219030 不死

幾好睇 睇完有啲唔開心

放左係3U

仲有一隻 黑肉

咁我可以說服佢
我淨係之前睇過隻game啲劇情
我諗之前打左底應該無咁sad

之前1U三星黑肉，成日炒車。一換水毒即過

219030

水毒起飛了

預左但都要睇

肯上既戲院都叫有d骨氣
支持下

新風向 ALL IN水毒

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

加好友

不死上

暗隊點組先打到光70

加me

好似之前如肥定四蛇咁講，水毒個圈圈真係好屈機

啱啱100抽得1隻5星風奶 有無人安慰下我

點解唔等9號

又bin

048510 不死

有奶就夠

風奶滿咗 未玩水隊 4星嗰兩隻都滿咗

Allin水毒了

100抽武器一本雷書都冇

海賊D兵仔好易死
係咪跟LV加血

唔係bin
我都講過水毒好勁

107013 不死上

依家先發現頭post又無撚左一大段又無潮文

auto成日表演 29,59 combo 差1 觸發回技能bar

追多30抽又風奶係咩玩法 呢兩日300幾抽先1隻新5星角 想死

有冇人今朝狂斷

其它就咁

8m

岩睇左

雷龍做頭，升鬼頭

呢隊跟到

仆街

冇水毒冇人權

S都po出黎

都估到有人咁講，但你睇下隊野幾低配先
同埋S果d係好低lv打

118667 不死上 長刷

你本身有d乜
300幾抽先1隻新

我同武藤

3星仲難中過5星

真正既低配係得風奶1個5* 水毒都唔要

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

300幾抽一井得一隻新
單吊咩

岩
T0 水毒
T5 火龍

我成日真心分享好角色好隊俾大家
係當我吹水

要po頭了

又多一個井

井左水毒，明天練

抽突咗2sor

跟不到

其實得
其他入晒連擊角打到2046
大陸一早有片

我依兩stack永遠都唔會拎黎突
個數字係用黎代表隻game對我既傷害

我上個po咪po過我由25分鍾進化到13分鍾la

主要都係要有4星果隻風貓，2星貓好似唔要都得

天日絆水毒有冇人跟

殘B

想追卡叔/火屬充能果隻/暗減血 結果新嗰隻係光女劍

水毒世界第一

四蛇有冇同過水毒做愛

八歧連開幾場 323807

會爛